{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 라킨타펜션"
    },
    "text": "スパ客室があります。 テラスバーベキュー可能な客室もございます。 様々な付帯施設があります。 アプリ/ウェブ決済の際、客室基準人数の費用で決済され、人数の追加は現地決済が可能です。 別館は騒音に敏感なお客様のために一軒家で予約することができます。 騒音に敏感な大人がいる場合も、静かな客室をなるべく予約することができます。 入室は14:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、利用時間は23時までです。 幼児基準は1人当たり10,000ウォンであり、部屋ごとに定められた最大人数を超えることはできません。 スパ客室のうち、Kama、Love、Oasisの客室のみスパが利用可能で、無料利用時間は22時までです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。 駐車場、無料ビリヤード台と卓球台、足球とフットサル場が利用でき、カラオケ、カフェ、食堂、コンビニは有料で利用できます。 キャンプデッキは位置当たり70,000ウォンで予約可能で、企業ワークショップ、個人修練会などにもご利用いただけます。 屋外プールは夏季に運営され、水着とラッシュガードがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックインは14時です。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ客室の利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "アプリ/ウェブ決済の際、客室基準人数の費用で決済され、人数の追加は現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり10,000ウォンであり、部屋ごとに定められた最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室以外の客室もスパを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、スパ客室のうち、Kama、Love、Oasisの客室のみスパが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが利用できます。水着とラッシュガードがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "キャンプデッキの予約はどのように行いますか？",
            "answer": "キャンプデッキの予約は、位置当たり70,000ウォンで予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 415
    }
}